(警察入嚟)突發!!!!!有黃屍係度掘磚!!!!!

證據確鑿

班人又想搞事

push

推到警察睇到

拉佢啦拉佢啦！

推

有本事唔好戴口罩
btw報警啦

報左驚